% --- LaTeX CV Template - S. Venkatraman ---

% Set document class and font size
\documentclass[letterpaper, 11pt]{article}
% \usepackage[utf8]{inputenc}

% Package imports
\usepackage{longtable, graphicx, hyperref, fancyhdr}
\usepackage{CJKutf8}

% --- Page layout settings ---

% Set page margins
\usepackage[left=0.65in, right=0.65in, bottom=1.2in, top=1in]{geometry}

% Set line spacing
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

% --- Page formatting ---

% Set link colors
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\hypersetup{colorlinks=true, linkcolor=RoyalBlue, urlcolor=RoyalBlue}

% Set font to Libertine, including math support
% \usepackage{libertine}
% \usepackage[libertine]{newtxmath}

% Remove page numbering
% \pagenumbering{gobble}

% --- Document starts here ---

\begin{document}

\begin{CJK*}{UTF8}{bsmi}
% Name and date of last update to this document
\noindent{\,\ \ \:\!\:\!\Huge{張永璿}
% \hfill{\it\footnotesize Updated \today\ \ \,}
}

% --- Contact information and other items ---

\vspace{0.5cm} 
\noindent\:\ \ \:\!\:\!\textbf{電子郵件}：\href{mailto:eiken0525@gmail.com}{eiken0525@gmail.com}\qquad \ \ 
\href{https://www.linkedin.com/in/eiken59}{\textbf{LinkedIn}} 
\qquad \ \ 
\href{https://eiken59.github.io}{\textbf{個人網站}} \hfill{\footnotesize 最新版履歷請見\href{https://github.com/eiken59/CV/blob/main/eiken59_CV_chinese.pdf}{此連結}。\ \ \ \,}

% --- Start the two-column table storing the main content ---

% Set spacing between columns
\setlength{\tabcolsep}{8pt}
\vspace{-1.5em}
% Set the width of each column
\begin{center}
    \begin{longtable}{p{0.72in}p{5.97in}}

        % --- Section: Research interests ---
        
        % \nohyphens{\color{OliveGreen}{Research interests}}
        % & Your favorite topic, another topic, another topic, another topic, another topic \\
        % & \\
        
        % --- Section: Education ---
        
        \textcolor{OliveGreen}{教育背景} 
        & \href{https://www.nycu.edu.tw/nycu/en/index}{\textbf{國立陽明交通大學}} \hfill 中華民國新竹市 \\ 
        & 應用數學系（\href{https://docs.google.com/spreadsheets/d/1hz9FwNdFio4EajAw5VN3lpa6QyxIE2GJ6FpHmMoSaaQ/edit?usp=sharing}{成績}） \hfill 2022年8月 -- 現今 \\
        & 出國交換（巴黎綜合理工學院） \hfill 2024年 9月 -- 2025年6月\\
        & \\
        
        & \textbf{國際新竹高級中學} \hfill 中華民國新竹市 \\
        & 普通科畢業 \hfill 2019年8月 -- 2022年6月\\
        & \\
        
        % --- Uncomment the next few lines if you want to include some courses ---
        %& \textbf{Selected coursework}
        %\begin{itemize}[noitemsep,leftmargin=*]
        %\item \underline{Relevant subject 1}: Course 1, Course 2, Course 3, Course 4
        %\item \underline{Relevant subject 2}: Course 1, Course 2, Course 3, Course 4
        %\end{itemize} \\
        
        % --- Section: Awards, scholarships, etc. ---
        % --- Note: section title is spread over two lines ---
        
        {\textcolor{OliveGreen}{榮譽}} & \textbf{優秀學生出國交換獎學金} \hfill 2024年6月\\
        & 由國立陽明交通大學補助，前往巴黎綜合理工學院交換一學年。 \\
        & \\
        & \textbf{數學書卷獎} \hfill 2023年9月\\
        & 由國立陽明交通大學應用數學系頒發，表揚111學年度第二學期的數學學習成果。\\
        & \\
        & \textbf{優秀學生獎} \hfill 2023年5月\\
        & 由國立陽明交通大學頒發，表揚111學年度第一學期的學習成果。\\
        & \\
        & \textbf{數學書卷獎} \hfill 2023年2月\\
        & 由國立陽明交通大學應用數學系頒發，表揚111學年度第一學期的數學學習成果。\\
        & \\
        & \textbf{傑出表現獎} \hfill 2022年6月\\
        & 由新竹市政府頒發，表揚高中三年的學習成果。\\
        & \\
        
        {\textcolor{OliveGreen}{專題}} & \textbf{一維與二維隨機行走到達時間與機率之研究} \hfill 2025年7月 -- 2026年2月 \\
        & 大專學生研究計畫，國家科學及技術委員會 \\
        & 在\href{https://scholar.nycu.edu.tw/en/persons/yuki-chino}{千野由喜}教授的指導下，研究一維與二維隨機行走的到達時間與機率。經費由國家科學及技術委員會以編號114-2813-C-A49-139-M補助。\\
        & \\

        & \textbf{以機器學習偵測信用卡詐騙} \hfill 2025年2月 -- 2025年6月 \\ 
        & 分組專題報告，CSC\_2S004\_EP 機器學習，巴黎綜合理工學院 \\
        & 利用真實資料集，開發監督式機器學習管線，偵測信用卡詐騙；其中使用特徵重要度分析以及測度比較。見此\href{https://github.com/eiken59/ml_project/blob/main/README.md}{儲存庫}。\\
        & \\

        & \textbf{西洋棋機器人：Cagnus} \hfill 2024年11月 -- 2025年1月 \\
        & 分組專題，CSC\_2S001\_EP C++ 物件導向程式設計，巴黎綜合理工學院 \\
        & 手刻開發 C++ 西洋棋引擎；班級排名 9/26。見此\href{https://github.com/jetzypetz/chess_bot/blob/main/docs/README.md}{儲存庫}。\\
        & \\

        & \textbf{在金融之前（Before Finance）} \hfill 2024年6月 -- 2024年7月 \\
        & 國立陽明交通大學應用數學系\href{https://teshenglin.github.io/courses/2024_summer_research/}{暑期研究實習}，國立陽明交通大學應用數學系 \\
        & 在千野由喜教授的教學下，探討與數學金融有關的\href{https://hackmd.io/@eiken-sc11/B1QcaW3B0}{主題}，包括賭徒破產理論與平賭。\\
        & \\

        % --- Section: Work experience ---
        
        {\textcolor{OliveGreen}{工作經驗}} & \textbf{家教} \hfill 2024年9月 -- 現今 \\
        & 指導一位八年級學生（英國學制）數學，著重於概念理解與應用，並以 Typst 製作講義。\\
        & \\

        & \textbf{講義開發} \hfill 2025年3月 -- 2025年5月 \\
        & \href{https://www.instagram.com/aijiatutoring/}{艾珈教育}\\
        & 製作台灣課綱國中二年級數學講義。\\
        & \\
        
        % {\textcolor{OliveGreen}{工作經驗}} & \textbf{國立陽明交通大學應用數學系暑期實習} \hfill 2024年6月 -- 2024年7月 \\
        % & 國立陽明交通大學應用數學系 \\
        % & 在千野由喜教授的教學下，討論與\href{https://hackmd.io/@eiken-sc11/B1QcaW3B0}{數學金融有關}的課題及其先備知識。\\
        % & \\
        
        & \textbf{教學助理}  \hfill 2023年9月 -- 2023年12月，2024年2月 -- 2024年6月 \\
        & 國立陽明交通大學應用數學系\\
        & 在千野由喜教授的指導下，開設\href{https://timetable.nycu.edu.tw/?r=main/crsoutline&Acy=112&Sem=1&CrsNo=564001&lang=zh-tw}{GECS10002 (564001) 微積分甲(一)}與\href{https://timetable.nycu.edu.tw/?r=main/crsoutline&Acy=112&Sem=2&CrsNo=564001&lang=zh-tw}{GECS10002 (564001) 微積分甲(二)}的助教諮詢時間與批改學期考試。\\
        & \\
        
        & \textbf{課業輔導員} \hfill 2023年10月 -- 2023年11月，2024年4月 -- 2024年5月 \\
        & 國立陽明交通大學教學發展中心\\
        & 對國際學生提供關於微積分甲(一)與微積分甲(二)的課業輔導授課，並配合\href{https://github.com/eiken59/2024_II_Tutor}{自製講義}。\\
        & \\

        % & \textbf{教學助理} \hfill 2023年9月 -- 2023年12月 \\
        % & 國立陽明交通大學應用數學系\\
        % & 在千野由喜教授的指導下，開設\href{https://timetable.nycu.edu.tw/?r=main/crsoutline&Acy=112&Sem=1&CrsNo=564001&lang=zh-tw}{GECS10001 (564001) 微積分甲(一)}的助教諮詢時間、批改報告與學期考試。\\
        % & \\

        % & \textbf{課業輔導員} \hfill 2023年10月 -- 2023年11月 \\
        % & 國立陽明交通大學教學發展中心\\
        % & 對國際學生提供關於微積分甲(一)的課業輔導，並在每周進行兩個小時的線上授課。\\
        % & \\
        
        & \textbf{工讀生助理} \hfill 2020年9月 -- 2022年6月 \\
        & 國立新竹高級中學學務處訓育組\\
        & 協助108新課綱（第一屆）的自主學習計畫平台建設與相關工作、製作校內活動海報、製作學校宣傳影片與集會簡報、協助學務處庶務及紙本資料電子化。\\
        & \\

        & \textbf{社團教學} \hfill 2020年9月 -- 2021年6月 \\
        & 國立新竹高級中學軟體研究社\\
        & 擔任選擇結構與數論兩堂課程的講師，並在其他社團時間協助同學上機。\\
        & \\

        % & \textbf{志工逐步口譯員} \hfill 2019年10月\\
        % & 新竹縣政府竹北市公所文化觀光課\\
        % & 擔任「\href{https://www.chupei.gov.tw/travel/p2_1_2.php?bigact_id=111}{2019竹北市秋天藝術節}」活動中，來訪台灣的日本內灘町立內灘中學校管樂團之日語逐步口譯，並且協助日本記者與光明國小樂團指揮訪談翻譯與市公所工作人員佈達訊息翻譯。\\
        & \\
        
        % --- Section: Various skills (programming, software, languages, etc.) ---
        
        {\textcolor{OliveGreen}{技能}} 
        & \textbf{程式設計}\\
        & C++與Python；\LaTeX 與Typst。 \\
        & \\
        
        & \textbf{語言} \\
        & 中文（母語）、日文（JLPT N2資格）、英文（CEFR C1資格）與法文（大約CEFR B1等級）。 \\
        
        % --- End of CV! ---
        
    \end{longtable}
\end{center}

\end{CJK*}

\end{document}
